雙十節快樂！！！

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

快樂

中華民國萬歲！天滅中共！

台灣雙十節快樂

@MK

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

痴線 勁靚 好感動

舉青白紅旗會炒車極有限

推比台灣睇

好靚

推

10 10 快樂

10 10

+ +

X X